其實hr問你宜家有冇其他offer係咩意思？

有offer就搶手d？
冇offer=冇人揀所以唔要？

答佢：關你屁事咩

有offer咪快啲處理你個application

同佢講,我做野有分數啦,多事

睇你有冇人要
你話冇咁起碼七八成都唔要你
羊群心理
我通常答in progress
前幾日、沉日先見完之類
答到無棱兩可冇位入

個HR問過我 除佐報我地公司 你仲有冇報其他

我心諗 我話冇你都唔信啦下話

我都試過
好心啦，問埋呢d on9問題為乜

有offer=你唔忠心
冇offer=你廢

好撚on9，關你 事咩

有offer=人材/唔忠心騎牛搵馬
冇offer=垃圾/公司恩賜offer比你要好好珍惜

睇你點睇

同佢講呀sir做野唔洗你教

啱啊 睇唔透

試過refer d friend去一個 position
我都順手問下佢有冇其他offer係手
原因係個position好急要人但hr又慢，好驚d friend會有其他offer就走去第二到

不過hr係好on9
佢地話拖慢個請人process係想令d candidate唔好覺得我地好想要人